唔好中伏呀 佢地上次都係退

上次已經係咁 迫啲人向前推進 然後後面條路就包抄

小心呀！！

推比現場睇 唔好鬆懈

push

唔好中警犬計

佢地最叻以退為進直接包哂 大家睇路

Push

推呀

拿破崙咁玩喎

快啲推呀

推

推，睇路唔好中伏

.

PUSH